其實我真係唔明外國勢力有乜問題

支共一直都話外國勢力干預香港事務
又話泛民去國際游說係勾結外國勢力，要求外國制裁香港及支國更是大逆不道......

幾十年嚟你哋西方國家就係為咗賺錢忽視支國人權問題，縱容支那欺凌自己國民，搞到而家支那係國際間愈來愈霸道，甚至輸出貪腐價值觀令自己能在聯合國及一眾國際組織佔一席位

你支共可以講到話閂埋門打仔係我嘅事，其他國家就算在自己屋企質疑你哋人權問題就係多管閒事
我打個比喻，你隔籬鄰居成日打自己老婆，虐待自己嘅細路，受害人向外人求助，唔通又係勾結外部勢力介入你佢哋家事？ 回到現實，香港人已訴諸了所有官方渠道都冇辦法制止班黑警橫行霸道先要向國際社會求援

至於“閂埋門打仔係我嘅事” 呢句說話更加唔make sense，上面既個案若涉及虐兒社署係有權介入處理，甚至接管受害兒童
換著如果被虐待既對象係貓狗，這明顯是犯法，你睇唔過眼主動報警，唔通又話你要求警方干預鄰居家事，令佢哋受到法律制裁，就係大逆不道？
要求外國制裁香港及支共，係因為支共多次屢勸不改，係咁打壓新疆及西藏既人權，甚至在國際間欺凌台灣及香港，就好似係家暴事件入面，個事主都想同老公和平相處，但事主一直都擔驚受怕唔知幾時又俾人虐待，迫不得已先要向外人求助，希望透過外部力量解決件事

中國最鍾意用黑格爾辯證法

請指出外國確實位置，大佬係邊個
之後先有得討論

講緊以美國為首既主流先進西方國家

香港西方即係。。。澳門？

由於中國共產黨接受共產國際提供的經費援助（為了方便在中國南方變現，很多情況下不是盧布紙幣現鈔，而是珠寶、鑽石甚至是鴉片[17]），而被指責為「崇拜盧布，是盧布主義」。 陳獨秀個人反對接受共產國際的經費援助[18]，稱將要獨立自主，不能受制於人。但由於現實原因，最終妥協，中國共產黨的主要經費仍是由總部在莫斯科的共產國際提供。

你講歐盟，美國都明丫
外國，西方咁你講哂啦，世界地圖用香港做中心，美國係東面，咁你西乜柒？
咁唔差在鬼佬好鍾意蝦中國人同成個亞洲都計華人啦
成個地球係得支那D地理唔知想點

都係稻草人黎

用黎引起民族情緒轉移焦點等國內問題失焦

你見呢幾年既空泛到唔準討論但又盲目鼓吹到瘋狂口號式既愛國主義就知

愛國就係一切

為咗國家你地全部都唔算係咩

咩來的

一向都係亞洲代表東方歐美代表西方
唔明有乜好拗
大多數香港人對東方西方呢啲概念已有共識

毒link?